支持777下星期口岸全面復關！！！

場馬嬲show已經完左
我係林鄭即時宣布，下星期所有口岸重開。

支持

攬炒